新職業 - 園藝師

工作：播種，淋花
作為一個園藝師，隨身有一兩包黃豆都係好正常既事

遍地開荳芽